
                      Esta película trata sobre la filosofía de la vida, la muerte , la religión... Si te esperas una película de otra cosa , no la vallas a ver. Es una película que no es comercial. Si vas a ver la " ultima de brat pit " en un domingo con tu mujer ... Te va a parecer una mierda!!! Pero si vas mentalizado de que vas a ver una película que es un tostón y que va sobre eso te parecerá una obra de arte.
        
            